China Telecom Global 召集區

有冇巴絲做緊

好做？

我而家做緊telecom b2b sales graduate trainee, 有d 關於b2b sales既野問一問，唔該大佬們🙏🏼🙏🏼

Tg: yoloalvin